除咗你，全世界都拍緊拖

唔知係咪冬天嚟到
戀愛氣息好濃厚
最近打開facebook ig
唔係求婚結婚拍拖感謝文
就係行山拍拖影合照放閃
開頭以為單身好正常
遇唔到都無辦法
點知望下身邊嘅朋友同事
其實全部都有伴
慢慢發現其實得自己一支公
點解會咁

本來都無乜嘢
但最近真係太多情侶Post
唯有上嚟叫下春

正評：同我一樣
負評：有拖拍個班仆街

我username

Sad

都廿鳩幾年，咩都慣晒囉

留名

雖然都係
但呢啲時候就會想叫下春

出街見到情侶 我都會說一句狗男女

我都會
之後諗下佢地幾時散

同時天涯淪落人

bro

你個名